(地鐵前線好黃) 旺角站成堆黃狗渣住碌cam 4個一隊咁係月台同站走黎走去巡邏

做乜鳩

前線好黃

咁都唔夠黃，你分化

泛粉：手足

呢個係夾黎，係月台夾返跌左落軌既野

你唔好咁啦 又唔係唔知連登仔有被迫害妄想症

小心被人屈毛

舊ac 上年九月就開po叫連登仔咪尻噏 邊個屈我毛就真係毛啦